{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042596",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75153&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청양칠갑산까치내펜션"
    },
    "text": "日常から離れ、七甲山の精気を受け継ぎ、和やかで快適なペンションです。 暮らしの余裕を取り戻すことができる恋人と家族だけのための静かな憩いの場空間です。 ペンションへの入室は5時から可能で、退室は12時以降です。 全室禁煙室で、駐車が可能です。 ペンションには流し台キッチンと食堂、電子レンジがあり、荷物保管、カード決済、電気使用が可能です。 バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルが可能で、レンタル料金は4人基準で5,000ウォンで、利用時間は22時までです。 個別バーベキューは事前に予約して当日現地にて決済する必要があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、訪問客も許可されません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が禁止されており、ペットの出入りが不可で保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンション周辺にはアルプス村の氷祭り場が車で8分の距離にあり、百済文化団地は車で7分の距離にあり、百済CCは車で6分の距離にあります。 利用情報はペンションの状況によって変更される場合があり、オンシーズン中に料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションへの入室は何時から可能ですか？",
            "answer": "ペンションへの入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションは全室禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車が可能な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションには流し台キッチンと食堂、電子レンジがあります。また、荷物保管やカード決済、電気使用も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。炭とグリルのレンタルが可能で、レンタル料金は4人基準で5,000ウォンです。利用時間は22時までとなっています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを個別に予約することはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを個別に予約する場合は事前に予約し、当日現地で決済をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "ペンション内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されており、ペットの出入りもできません。また、保護者同伴なしの未成年者の利用もできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはアルプス村の氷祭り場が車で8分の距離にあり、百済文化団地は車で7分の距離にあり、百済CCは車で6分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "利用情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、利用情報はペンションの状況によって変更される場合があります。また、オンシーズン中には料金が変動する場合もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 472
    }
}